cpu同gpu 會唔會隨時間而損耗

如題

［極重要］全民錫春袋！！

[/quote][quote]

何謂損耗？
損耗啲乜？

任何物質都會
睇點用

損耗唔會大到你noticeable ，唔係電池
但隨程式需求逾嚟逾大，好快就會handle唔到
情況就好似小朋友嘅衫，唔係佢洗得多縮水，係個小朋友長大咗

正常使用，唔過熱，唔係不正常電壓工作都唔大問題，cpu普遍都可有5甚至10年壽命以上，大多數都係性能追唔上需求而淘汰
反而gpu連風扇連vram，pcb背板又有機會彎，通常易因其他配件而死同短命

會,d青春會一直消耗

粒 4790 仲行得走得